[sheshe]好囉我開post囉討論區 (10)

大家唔好俾#999嚇侄而唔講野，OK?

OKOK

返工有個姐姐好正
但好似有位tb partner了

同佢講 舊既唔去新既點黎

留名

等達老闆開

每日都好期待食飯

人地好撚sweet咁...
當然兩個人之間嘅嘢我唔會知
但個姐姐都成日望住我 (ff)

我以前都係

唔係老闆啦

老闆娘

小毒毒表示近排鐘意左個直女同事

So sad

[member]究竟可以點識Pure，btf完全識唔到 ［/member]

形容下

Full time打雜咋屌

如果你打雜 我都唔知可以做咩位

打雜既意思係乜春都要做，放心啦，你要做既野比我少咁多。
對於你既職位黎講，你絕對係「專」業。

我唔介意淨係企係門口開門

佢同我啲擇偶條件唔同都俾佢吸引到，之前試過傾傾下計掂到手仔佢都冇縮 我同佢唔多野講，但係公司見到都會撩下大家講野，對住我就比較膠（我覺得），成日望住大家傻笑，平時見佢都比較靜同內向
Sorry for 1999
星座撚 佢巨蟹我天秤

佢大我幾年，但未拍過拖

lm

留明

Lm

淨係得sheshe 先會係咁咩？

我覺得大家都同過ex嘅ex一齊先係sheshe成日有喎

Lau ming

叫下春
姐姐我真係忍唔住成日留意你
工作上有接觸就會成日諗你
第一次有種想硬搶人地女友嘅感覺
雖然我一定唔會

新post留明

點解個個都有鍾意嘅人
唉 仲未見到一個令我成日掛既人
我係唔係要做一世毒丁

追得到就話好，追唔到，耐左，就會越黎越灰

原來有sheshe post，留個名先

間唔l會諗起舊時，就好後悔好down

我都係 以前有幾開心 而家就有幾揼心

好耐無上sheshe post 留翻名先

有時聽啲男女問題多
覺得唔同性別拍拖真係好煩
男女有別 好多位根本好難唔雙重標準
淨係咁已經衍生好多問題

每次你一心口痛同條氣唔順就係一個 panic attack
你要學識aware到panic attack出現
然後搵方法令自己放鬆返
深呼吸已經可以好有效

頂 要返工

唔緊要啦
頭先無港鐵坐

枕邊人唔舒服，又開始做炆薑，睇黎我都要捱返三四日喇

唔係未見過sheshe俾直女玩架喇
對佢地黎，好多時都係人一世物一世既心態

Tg 啦

有冇pure可以聊下我

聊
滿意未？

hi

點解可以咁勇

成日傻笑... 可能真係傻呢
勇？唔覺
嗰下淨係覺得幾好玩

有興趣但我驚做唔黎
姐手姐腳

Tg我傾啦

Tg我傾啦[/quote]

[/quote]

有冇絲打有join Netflix?

單戀都無 我應該孤獨終老

Hey hi

好想join，但驚join左會變毒撚完全體

支持你join
我係熱愛煲劇分子

但你唔係有拍拖嘅咩 點會毒

因為佢都係毒撚 ........

[member]好好珍惜最好呢幾晚[member]

咁咪啱囉 兩個一齊睇一齊毒

好想完整咁睇哂Gotham 佢
可惜netflix冇GOT

我近排都鐘意左個直女 仲要wtsapp佢勁冷淡

點樣唔上腦？

今次甩罩都唔掂啊

Sor，想講唔上頭

幫唔到把撚 太遠

唔好用個屎忽對住我

我要素做可愛仔仔形象

你係零

猛一黎架

咁你拍過幾次

成個summer break都忙到甩罩，日日full schedule 咁滯
點解又開學 說好的放假呢

想識下同類 傾下心事
自己係 長髮中性look
可吾可以add我呀

一開牌就見真章啦

吾

你

自爆啲咩
數字黎姐嘛

老

母

點解我身邊無sheshe，有時覺得同女仔拍拖仲簡單開心過同男仔拍拖

並唔會，女人好撚麻煩
再者開唔開心簡唔簡單係睇人架姐邊關性別事

新丁留名

工又搵唔到 女又搵唔到

麻唔麻煩唔關性別事

同性戀定異性戀 都冇咩好比較
遇見對的人就自然開心架啦

你都好忙喎你

唔俾你睇
害羞

你expect自己要俾啲咩我睇？

阿可愛仔仔有冇拍拖先

而家追緊咩劇

相處方面始終同性諗野相近啲 易啲喺對方角度諗
最大問題係一開始難識到個

同左個男仔朋友出櫃 成個心定哂放心勁多

恭喜晒
慢慢就會come到得心應手

佢覺得你鍾意女仔 因為你當自己係男仔先叫你變性定點

講到底 朋友支持好重要

真正嘅朋友根本唔會在意你鐘意男人定女人
佢地反而會開心你肯同佢地講

佢幾shock 但都接受左 無問長問短 覺得很ok

佢好似因爲我訓得太耐、嬲左我..........
我每日如果唔較鬧鐘，會訓夠11個鐘就自然醒
有時14......
係咪真係耐到會令人好嬲？
其實如果有較鬧鐘，我可以訓8個鐘就醒到，只不過係會好快就開始眼訓，要訓晏覺。

你係歐洲時區黎 我係法國夜晚你都仲覆到我

點解會嬲呢啲野
你約咗佢定點

同佢fd啲睇定啲先啦 急唔嚟

多主線任務

哼，我廿四架

冇約佢啊，但佢係失眠撚，好早醒
可能望我訓覺望到火滾掛

痴撚線，Ali bb真係好撚正

佢見到間屋仔靚返個開心樣
襯裙仔唔開心個樣
同假chilam去浦、用屎忽磨佢個樣

黎親m，一係就厭食症咁款，一係就好似生積咁係咁食
有冇人都係咁？

己經忍唔住食埋人地屋企最後一個蘋果了，聽日佢地冇得食，唔知點面對佢地好

之前睇咗套百合漫畫 好唯美好正

求推薦

狐狸在說什麼 啲畫風好靚

我都有睇 啲人勁靚女

用咩睇？定就咁上網搵

好好懲罰要

我用漫畫人

有冇人發現Tegan & Sara個樣好似陳慧琳，定係淨係我咁覺得

我想問下人妻絲打仲喺咪度？

識野

岩岩問佢拎地址寫postcard 佢比左

推

廢青表示未返得工好撚悶

好開始 請出招
買左手信俾你 不如約食飯

你地各自講自己既故事

我悶到連sheshe post 都推埋
平時推開hehe post

要珍惜未返工既日子

首富仲返工黎把撚呀

讀書撚就比心機讀書啦
遲啲有排你做野

一直都半工讀啦
唔搵返少少錢點夠生活

放工無幾耐
琴晚返夜

到我返工啦

同拍左拖3年既女朋友分左手，感覺好唔實在

已經有人請咗啦
不過未開得工

因為咩事分手啊

其實hehe個邊post係點？

佢話性格不合同我比唔到將來佢 呢d好似藉口咁，根本由第一日同我一齊佢已經知

第一日已經知但都肯同你一齊會唔會係期望你可以改變到

表示係歐洲每去一個地方都買一份手信

井上你究竟約我約到去左邊

佢係想我改好多野但有部分我係有改到，唉但分手真係分得好突然 佢叫我比空間同時間大家，唉其實我都唔知佢想點

點解失眠可以咁撚痴線......

返工好悶

近排心思思想買switch玩

玩緊但依家主機仲係炒價

喂 唔撚係唔買掛
一齊玩啦

玩緊
開學就冇時間玩了

想知你條底線有幾低

愈在乎愈緊張就愈痛
咁我寧願做返一個吊兒郎當嘅人 對所有野都唔著緊
咁樣就好似唔會再痛啦
係咪呀哈姆太郎？

Sorry無地方發洩 上嚟叫下春

我完全明白呀
最慘係當你緊張時對方已經無哂感覺

畢業唔係去一兩個禮拜咋咩？
佢係咪誤會左你去溝女？

佢地好似乜都傾
講下自己生活事咁
然後 唔同人都會回應
其他人又會搭下咀咁
A講左一句B 同C都會回應
ABC講講下，D又加入咁
間唔鐘又有新人 出故
之後又傾一大餐

得閒又share 下d正仔仔咁

不可以沉下去

幫推

我中意個邊氣氛，舊登淨係得一個post個個年代就開始睇你地傾計
好解到悶，成日都有戇鳩好笑野

靚女同事last day
啱啱鼓起左勇氣問佢攞ig

全盛時期，暑假可以有幾多ocamp post?

嘩，咁真係好耐
佢地有d識耐左，私交過會傾d貼身d既野啦
不過成日講d得佢地自己明既野 唔係幾好

另外有d新人， 淨係知個網名
傾計無壓力 做返真實既自己
幾好既

網上討論就係勝在多元化

基本啦 keep contact ,
Fb Ig 一次過

第時有咩好路數互相關照嘛

博盡無悔
組爸組媽對我地好好
I love you
以後要多d re u 呀
Tag 幾十句野 tag 組名

你地係邊買？想知邊到買會平啲

佢話返大陸讀書

其實我地呢邊都有班老屎忽有私交過，有時講野得自己明
其實係難得既，係呢到識到既sheshe fd係目前為止最close最窩心
出去玩app都難識到人係講心、淨做fd既啦

係到冇人認到自己，可以係打字時盡情做gay婆

老屎忽

我係新屎忽

仲好啦，
到時佢應該好悶，
你可以r佢吹水

大陸咁近，可以成日過去搵佢出去玩

唔小心上高登上耐左姐

係街撞到ex 先發現原來自己一直都冇放低過
對方仲要當你陌生人 睇住佢拖住當時嘅第三者......
個心好痛

好想搵個會同我去玩戶外活動既女友
露營，行山，觀星，游水
過左咁耐先發現某程度上係個ex足不出戶先搞到我越黎越宅(姓賴

頂住呀絲打
呢啲人唔值得你傷心

我都好想
之前嗰個連行10分鐘都屌晒鬼要搭的士

我都試過，
佢同我都自己一個人 係金鐘轉車
我地入左同一卡車廂
我知佢見到我
我一直望住佢
佢就睇住部電話 扮見我唔到。
然後我自己諗返好多以前既野，
佢而家應該變左好多。
仲仍然好想靠近佢，
但已經唔係果種感覺

渣架，
然後去到某d地方好靚
就成日覺得 如果佢係度就好

靚既地方通常都徧僻難去

上多左10幾年

四年黎一直最想撞嗰個都撞唔到

如果無block到 咪試下搵返傾下計囉
最緊要大家都仲單身

我明 我真係明
絲打加油

單身又如何...已經唔再係當初既感覺

我真係知唔應該再傷心
但係真係忍唔住
一直都唔敢諗唔敢去接觸所有同佢有關嘅野
好努力去過我嘅生活
但我見到佢咁嘅反應 我第一時間係落荒而逃
成晚都訓唔著 好嬲自己咁唔爭氣

其實撞唔到仲好？
撞返都唔可能返去以前
如果未放低 只會勾起好多回憶

努力左就黎一年
尋日嘅相遇話我知 我嘅努力完全白費

啱啊 所以宜家想考車牌
第時自已一個自駕遊
但冇錢

女朋友都係啲行少少路就叫攰既人
就快考車牌，好想揸車同女朋友周圍去

快啲搵到女朋友 到時就考車牌

x2 女朋友都冇個，冇乜學車嘅動力

由細到大都好想考電單車牌
但當時比老母同ex屌到仆街 冇得考
利申：冇160 等比大車車死

絲打提醒咗我 要去考電單車牌

只係自己心結，點都好想見多佢一次，自己都放低左
曾經試過揾過佢幾次，係年頭呢次佢先肯覆，但講野嘅態度已經係好生外 揾佢只可以證明自己傻左幾年

無呀，淨係諗 如果有拍拖就唔好搞到自己 搞到人

我依家鍾意嗰個就係咁既人 返到香港要約佢食好西同行山

好多人都傻過......
唯有向前望 加油絲打

好羨慕妒忌恨

同個女仔識左4個月但佢已經對我冷淡了
今日係第四日
識左一個月半我同左佢表白
雖然佢唔受但居然仲做到好朋友
反而仲出街出得多
我同佢識左兩個月就變左做知己
到第三個月頭我地一齊去大陸
去完第二日對方都有話對我有feel
但因為某d原因佢話唔會起埋一齊
之後大家繼續做朋友
到月尾佢唔知點解好似對我d態度怪怪地
係whatsapp到成日見我講一d野/行為佢好大反應
例如有日打8號風球咁
佢話希望唔好打8風球想返工
之後我講笑話咩你好鍾意返工咩
之後佢就好大反應話
「你唔了解我」﹑｢我地諗野好唔同｣
之後過一星期到我地約出街出現左問題
我講左d悔氣說話放左佢飛機
就算我點同對方道歉佢都已讀不回我
之後我打左好多字問佢發生咩事
我話可唔可以變返以前咁日日keep住whatsapp
對方就話
｢可能我地唔係咁岩做朋友｣
「還是做返普通朋友」
「我地溝通有問題」
「發現我地還未去到知己」
之後佢就冇再主動揾我
跟住頭兩日變做我主動揾佢
但佢已經幾個鍾先單字hea覆
第三日既時間我已經放棄再揾佢
我怕我再打一大堆字比佢
佢會覺得我煩之後block左我
原來由知己變做普通朋友係咁難受
但其實我覺得自己似一個陌生人多d

我覺得佢有認真諗過你地之間既關係既，
答案都好明顯，
清楚d咪仲好
又點知佢係出面發生左咩事呢
但唔肯傾 避開你 真係無法

可能真係越識得耐越發現大家唔夾呢
你都識講只係識咗4個月 好多時真係會越傾得多越了解到大家嘅價值觀唔同

有feel只係一煞那 我都同意樓上巴打講佢係有認真考慮過你哋嘅關係先會咁講
真心佢直接講好過吊住你啦
俾啲時間自己冷靜吓

但只係做朋友咋喎
洗唔洗諗到咁複雜

咁前題係佢鐘意個女仔嘛...我估

fd驚我一直冇拖拍
嗌埋幾個fd一齊行街

中意左個師妹一年 呢一年有一齊溫書岀街睇戲
有時佢仲會上黎我屋企
大時大節都有一齊過
最近先知原來佢半年前已經知我中意佢
但係又冇避開我 whatsapp同snapchat又講埋啲曖昧野 又成日挨住我訓
呢一個月又冷淡左
到底佢諗緊乜

其實拍拖係為左乜 如果未來冇結果

對我黎講係當下

唉屌牛一真係好撚高質

想問下香港有咩les吧係高質

唉終於開sem
十萬個唔想

未來嘅嘢邊個知，見步行步啦
讀廿幾年書之後都冇結果㗎，咪又係要讀

過程中盡情地愛 留下開心既回憶就夠
唔係唔想一生一世 係唔覺得自己有咁既運氣

新人留名

好靜

等我應下你啦

自己一個食頹飯好自在

多謝你

依排好鐘意自己食

自己一個食，好過同啲八公食啦

已經冇心力去識新朋友

識完仲要維持到 好難
有時都唔知傾乜好

抑鬱又返發

好似越嚟越靜⋯⋯

咁嘈下先

我上下水啦咁

決定左一陣lunch食m記

kfc個響脆黑椒雞好食呀

記住試辣味薯條
然後話我地知好冇食

我都係 同一間大學 玩活動識
依家個活動有後期工作要跟 我潛曬水

兩個女仔去街、食下飯
其實好正常 唔好諗太多會好過啲

返份parttime冇咩好競爭
反而我地會一齊屌爆唔做野既pt

下次試

我唔食得辣
不過我朋友話唔好食

我想食lunch啊DLLM

啱啱買左m記

我只能去ok買三文治

但佢知我鍾意女仔 你地一定話收兵

你開心就好
有人係鐘意做義工
某程度上值得欣賞

愈來愈覺得佢對我只係同事，點解出到社會咁難發展關係

繁忙時段並沒有關愛座這回事

眼訓到搭地鐵企喺到都訓得著

痴線啲廢老好識揀時間搭車 唔繁忙唔搭

仲要一袋二袋餸 濕架on9

最慘係有魚，勁腥

流到成地魚水菜水

流落地唔緊要
咪撚hi埋黎啦

唔好喊啦
佢咁忙都會覆你 算唔錯架喇

明明佢唔係靚女 但唔知點解咁難忘[/member]

不如唔好喺sheshe post講同男人扑野la

唔好意思，我忍唔住一秘反應左句「嘩我DKLM臭閪 」

原來沒有 從來都沒有

你唔好成日咁諗住就唔會咁灰架喇
要來的始終會來，你溝唔到女時可能會有女來溝你

屌呢啲真係好講緣份，你睇下呢個post啲絲打
個個都係未知人直定攣就已經沉哂船
可能都會有人咁樣對你沉船呢

同埋，就算外表有幾攣都好，佢都可以係直、可以係唔中意你

聽你咁講好sad

唔好為拍而拍 嘥時間又hurt到人
隨緣啦...

我黎留個名先

識左個唱歌既女仔，busking界都幾出名架，
又唱歌又結他

結果大家知佢係sheshe 話我知啦，感謝

12switch唔係好襟玩
overcooked同女朋友玩得好開心

Overcooked 佢玩到勁緊張，就快揸爆我隻手

中哂槍

但依到始終sheshe主場的確是唔是咁好既

你真人一定好吸引

就算真係攣 都唔一定揀自己

荃灣廣場Laneige有個短頭髮既姐姐好正
好溫柔又好好笑容，我買粒黃豆都捉住我係咁講解
又教哂我啲sample product點用
兩隻手仔又白又滑手指又長、捉住我隻手係咁搓

不過我好怕醜，買完就急急腳走，冇遞卡片

檢點啲啦你
名花有主架喇

工作所需 工作所需
施主，ff咁多傷心又傷身

你又知人名花有主，唔通你就係花主？

唔係ff囉，我只係想同佢瘋狂做朋友

佢應該係講緊你名花有主

分手後更喜歡
係迷戀定執迷不悟

其實我都冇gaydar呢樣野

咁奇怪嘅 一定要拍拖嘅咩
覺得你玩佢唔等於就要同第個一齊啊
到底佢係鐘意邊個

我已經不 可 以 跟你做 朋 友

因為土地問題 好難做愛做的事
大家會點樣解決呢？

去時租，一係忍

企左成日好攰

女朋友唔鍾意酒店，唯有強忍
我地day off完美到錯開曬，偷到既時間但屋企又有人

因為我不想再跟你只做朋友？

旅行大解放

sp嘅意思係？

I mean你地真係有性關係？

之前開學前去左澳門兩日一夜，竟然兩個乖乖咁攬住訓，依家諗返起dump爆自己心口

有人都照黎啦！細聲d咪得

鎖埋房門開歌聽 得咗

白痴架？我都想揼爆你

連人生 都迷失
努力愛一個人 都 不 夠

你真識玩

請自備工具瘋狂揼爆我，都唔知幾時再有機會去旅行，佢同我都要實習

留名
岩岩同女朋友一齊
佢係lesbian 我之前一直都係中意男仔
依家熱戀期好sweet

去酒店囉一係

祝你地一路sweet落去

This AI can Tell if You're Straight or Gay by Looking at Just One Picture

如果係咁連gaydar都唔洗

其實當對方話同你無將來，係咪應該要收皮唔好挽回

戒直女癮互助組
雖然係大陸網但好好笑

講下點一齊呀

大家點判斷對方直定彎
憑感覺？

去開酒店，但都有時會去紅茶館果類
不過就次次都租過夜，時鐘硬係覺得好怪咁

Youtube search gaywomenchannel 有原片

比想像中多
識下fd先 識識下就有拖拍架喇

其實點樣無心動過都覺得自己係bi

厚面皮黎講佢都算表表者喎
講明唔會分手都照聊你
好有自信食硬你

因為唔抗拒同男仔

其實我都唔明點解只係對女仔心動過 明明唔抗拒男仔

「唔抗拒」呢條線太broad
即使係hehe都不少為生仔同到女搞啦

我覺得要明確地有心動or性趣or Both先算係（＋有參考價值）

淨唔抗拒／感覺還好都計 就全民皆bi了 (尤其女仔

排除未來對男人有feel嘅可能性 我應該係sheshe
其實點解會咁

同ex攬錫果時冇暖嘅感覺 但又唔覺得嘔心 宜家同女朋友做咩都好暖 就係咁簡單

明明條女先係贏家喎

新人黎傾計
好耐無識人 長期單身狗
想擴闊生活圈子

靜靜地留名

「係啊，我豬豬係咪好可愛呢？ 」

新人留名
一直有追開post 想識下多啲sheshe fd
利申：pure 好難識到pure啊

厚面皮啲 死都唔拎銀包出黎 [/member]

[member]同女朋友拍左3年半分手 佢話唔會同我行到最後唔想再拖住我 唉好想追番佢但佢prefer同我曖昧，點揀好 [member]

幾時結婚

老豆恐同
激辯過好多次
利申只係以維護性小眾權益嘅角度 未出櫃

[member]唉好唔捨得呀其實 但我好仲好犯賤唔肯死心 [member]

今日有人問我有冇拍拖
我都想有拖拍

我就好想比佢知我散左 係我冇公開講咋

下一個會更好

咩玩法 點樣分手變曖昧
分手理由懶係好人 但又要照拖住人 叫佢揀一樣ok?

好熱呀

依類人最pk 放過自己啦 第日睇返轉頭會覺得好傻仔 浪費哂啲時間

[member]我約crush去睇xx展覽
佢: 真心有興趣 不過我之前約左fd去🙈🙈多謝你記得我鍾意xx😂😆其實我好似冇講過🤔😂
我: 正想講 你冇講過😂約你去只係...我估你應該有啲興趣😛
佢: I love the little prince very muchhh所以一早約左人去😂🙈
我: 依家知啦👻上個禮拜已經想問你架喇 可惜..🙍🏻‍♂️
佢: 😂nvm la, later see if can gath open sem rice~

gath open sem rice
即係點？唔撚係約返成組ocamp出黎食下話

伯母心諗噤鍾意食我煮嘅野 第日叫多啲你出黎食

gath咩嚟
gathering?

tinder set淨係show女
都會swipe 10個有3、4個男人
1、2個係女人幫男友搵3p partner(好地地傾一陣先話你知 )
呢種痛苦直人同hehe係唔會明

HER

我

其實咁咪幾好，從來未試過拍拖拍到對方家長知道個關係

各位我又放負能量了

琴日同佢睇戲好好地
咁我地睇完戲我就以為會直落食埋晚餐
點知睇完戲佢就問我搭咩車走
我就話吓咩唔係食埋野先咩
點知佢話佢媽煮左飯比佢食
個時我心諗：
｢搞錯呀，我住天水圍入黎粉嶺睇完戲就走｣
我話餓佢都肯同我去揾餐廳食既
之後我揀左茶記
佢初頭唔叫野食既
之後坐左陣就話想出去行下
叫我食完打比佢
結果拋底我一個係茶記到食飯
之後我食完佢接返我
佢送我行去地鐵站全程我嬲到冇同佢講野
後尾佢whatsapp問我係咪嬲
佢都知道我嬲又同我講sorry
但後尾又同我講
「可能我地斷聯絡岩d」
「合則來，不合則去」
明明係佢錯e加倒反轉想斷聯絡我

利申：同佢已經出過15次街之前都未試過咁

你係度食野
佢坐係隔離冇嘢做又係幾尷尬嘅
咪唯有出去行下
況且你地本身都冇約埋一齊食飯
佢又唔算有錯嘅

你地既關係 朋友定情侶先
不過就算係情侶
咁一早又無約定食埋飯
我唔覺佢有錯喎
睇得出你份人都幾自我中心
有無諗過人地應承左返屋企食飯、
因為你唔滿意所以要餓住等你再送你去搭車？

就係出左十五次
覺得唔夾想898

自己檢討下

次次換衫都大家一人一廁格架喎

i know that feel

求come out 妙法
屋企人勁傳統
出個街都問長問短
咁拍咗拖自然多咗出夜街
成日叫我返屋企食飯
好想同佢地講我拍緊拖
但照直講佢地實趕我出家門
點算好

帶埋女朋友返屋企食

經濟獨立先
暫時唔好出櫃住

有時諗如果同性戀同異性戀所有野都一樣(eg 社會接受程度、法例保障)
淨係有生理同大眾小眾嘅分別
我(有得揀既話)都會照樣揀同女仔一齊

因為少好多性別而來既雙重標準
又唔似直人咁既定男就要點女就要點
而係啱做/夾掂想做咩role就咩role 想點相處就點相處
另外...搞野都比做直女爽 呢樣for sure

完全中哂我心聲

俾啲聲黎聽下

屌

你覺得舒服咪講

話說同我阿姐食飯
佢講到自己屋企人個時好大壓力
第2日擺左盒朱古力係佢枱面到
寫張紙仔叫佢加油
成件事係咪好sweet ?

師兄呢個方法太進擊

我諗最少都要一兩年之後先獨立到
雖然有咩事要離家出走我gf都可以俾到地方我住
但屋企人關係唔想搞到咁彊

我嗰陣都係year 1同朋友莊員講

如果你想講就講啦 但講之前最好試探下佢地先

好似好大壓力，成日抖唔到氣、作嘔，基本上開始冇乜肚餓，唔食一兩餐都唔覺。
可以點。

係咪開始忙？
再忙都試下抽一個鐘出黎
頹廢下9Fing下都好

我已經係咁聽歌，邊聽邊睇同學科相關既書
衣家，好多時都會急燥到做唔到野、feel到一定要停一停低冷靜下先可以再諗啲野點做、落手做
我諗唔到成因，亦都唔敢諗。
好唔想知點解自己衣家會咁。
我淨係想，將所有野做好。

你係咪訓得唔好
做自己野放鬆嘅時間 會唔會諗返做野果啲野
餓左你唔覺炸 餓到唔識餓果隻呢
要食野呀 唔夠營養個人都燥啲 攰啲

咁爛嘅藉口都搬埋出嚟
分啦，祝佢身體健康

身體健康 笑左

唔否認有啲人真係好迷信
但後生女就... 咪玩啦屌

我信，物以類聚，人以群分。
不如你試下放鬆D，現實D。

唉我唔知啦，但我建議你係呢到可以俾返些少心機建立返個形象先囉

學識狠心啲，一散就一刀切block晒所有野

[member]之前唔係仲好sweet 仲食左碗好熱既麵咩
點都好 依家狠心啲？將來你會多謝自己

自動波？

好耐無入嚟坐下添

近排睇bill blur講同性離婚潮 話係美國離婚永遠女人有着數啲 咁同性離婚會係點

人越大，覺得搵到嘅機會越微

有時d男fd會講 我明你感受啊 如果我係女人都會鍾意女人
好似想supportive但又硬係怪怪咁

仲有始終唔慣d男仔覺得同你熟
就講笑話介紹d sheshe黎 sheshe好正 介紹埋比佢個單身兄弟之類
總係點都有點嘔心

Tg?

有無人記得me
我無死到

睇黎依位絲打好急住搵食認識朋友咁喎

哇咁多條線到底係邊個成功跑出呢

lm睇好戲

成個香城d女你玩哂

好MK

btw淨係覺得對方幾好 有d鍾意就一齊 其實唔係好得

就算對方好愛你 你又有「負責任」對人好
都好快會發現你唔夠真心 會有怨言 害左人又煩住自己

你唔夠鍾意人既話
最好既情況都只係會拍得唔算開心 又唔算唔開心
盞搞

但日日都叫就好鳩煩

可以見一個愛一個都算係種褔份嚟嘅

真係咩

我有女友了 感情穩定 只係身邊少pure fd 有時都想傾下sheshe辛酸野

唔係咩 我真係做唔到囉
好難叫生叫死轉個頭就唔記得左個人
尤其女人有諗舊嘅壞習慣 所以啲les圈先咁亂

我成日覺得連登pure多過bg

其實我gaydar話我知 返學有個同學好重麻甩pure味 但我唔敢直接問佢

我識個pure成撚日扮直扮bi 見到呢啲人真係覺得好可憐

hmm我覺得性格問題 亂或者犯賤既來來去去都係同一堆人
其他就拍好多年都相安無事

如何扮直 其實我冇特登講俾人知 但總係覺得身邊啲人估到

我會好想知個答案

佢咩反應

懷著樂觀總有轉機
人大左無以前咁易拍拖
太多野諗
不過人大左機會真係小左
因為身邊好多女仔都結婚
我d朋友個仔都幼稚園啦
搵唔到咪等下
緣份會降臨

咁算唔算好事？起碼屋企人無勁大反應
我女朋友前幾日都比屋企發影到相
但好彩只係兩個正常咁影
好怕比佢屋企發現

sheshe無咁怕掛
廿尾開始先最殺食 (當然要有自己事業先

唉 我一諗起grad出黎唔知做咩好就更驚

無乜反應
但起碼無勁抗拒同鬧
以前試過女朋友個阿媽知道左
叫斷絕來往
比勁多說話佢聽

童顏會好d
我己經搵唔返廿幾歲既拍拖
佢地就算對我有過好感都會考慮將來而唔會sheshe
我從來又識唔到本身係sheshe嘅女仔
淨係追直女
年紀愈大愈難搵另一半

本身約左佢, 點知我返工有 ac hoc tasks
遲左半個鐘先放到
話佢知我終於有得走
點知佢叫我唔洗黎 , 話好攰 已經無力嬲 叫我各自返屋企
屌 我好想 ot 嫁咩 我夠好嬲 好攰啦, 野都未食呀
咁邊個可憐我

認真廿尾反而先開始殺食？
可唔可以講下點解

平時關係好差？

羨慕絲打

嘩係股東!!! (浮水)

我屋企都好好
啊爸會叫女朋友上黎食飯
啊媽就寧比人知莫比人見
唔好比佢見到我拖攬錫就得
真係好幸福

首富果然係首富
現實都可以玩galgame咁大把女揀

有一日夜晚拖左佢手，過左一陣大家鬆左手，
大家都好似冇咩野咁...
但果時我已經用左一星期的勇氣去做呢件事...
我都唔知佢sense唔sense到...同埋我都唔知下一步應該點做...

手都拖埋 好難feel唔到
差在佢想唔想有下一步

毒L科+1
女仔都唔多個

驚俾人當bff...

我老母都係咁
當日鼓氣勇氣同老母傾完
佢當下就話唔出奇 好多年青人都係咁
不過當佢接受同再親眼見到自己個女同第二個女仔親密嘅時候 又係2種感覺嚟
佢同我都有壓力 又難受左一排 搞左好多爭執 好多冷戰

我用左一年時間等到呀媽慢慢接受到

尤其見證屋企人初時叫你 拍拖切記要低調啲
同怕比人問起個女係咪gay
到宜家比我帶伴侶返嚟屋企食飯
當埋女朋友係半個女咁照顧
再屌親戚咪撚再八掛佢個女嘅私生活嘅時候

你就會覺得自己所做嘅一切點都會係值得
無論當中過程要你流幾多次眼淚 嘥幾多口水去討論

利申*我老母係極固執 唔理性 好要面嘅基督徒 而我未經濟獨立 但我知我係佢個女 而又知打從心底佢係愛我

個個人處境唔同 但少少嘅勇氣 真係令我嘅生活好過左好多 我同屋企人嘅相處方式 隔膜 同以前完全唔同晒

所以眾生們 come out吧

咁你地之間有無曖昧氣氛呀 你小心佢係扮傻重好啦

扮傻都會拖手架咩？長知識了

又唔係個女仔主動拖 有時當你係fd或者俾唔切反應 當左機都唔出奇

最緊要係當時人有無feel到同個女仔親密左 而佢都唔肯定

Galgame唔係人人都易玩嫁

得返2個幾鐘訓
但係又唔眼訓

hehe入唔入得嚟㗎

我發覺自己戒唔到酒
一頹既時候又飲返

但訓完兩個鐘就會好攰

agger
頹嘅時候飲真係好舒暢

係個心癮黎，戒個排真係好辛苦

今日訓醒勁精神
通常我第一日捱完夜都會好精神
第二日再捱先會攰

返完工攰左一日嗰陣飲

恭喜兩位 祝百年好合

好羨慕

點分一個女仔係咪lesbian
中過幾次伏

[mmber]拗彎緊？即係成功在望？ [/member]

好sweet

搞左野未？

恭喜 仲結埋婚

中秋有咩做

食月餅

約朋友玩掛

生活好苦悶

點進取法，想學野

係屋企攤屍左兩日

攤埋聽日又可以返工 yeah
公司全部都係男人 想睇下靚女都冇

爆房囉

劇情發展得咁快嘅
...定係老餅已經跟唔上時代嘅步伐

大街大巷被人恐嚇 家陣啲人係咪個個唔食藥

終於放棄咗個直女 好多人話佢性格唔好
但偏偏我之前就鍾意咗佢 我知道佢之前有好多任男朋友 d人話佢係姣婆 全部都係佢姣返嚟嘅 玩完就唔要 話佢對住新識嘅朋友（即係我）人前人後唔同樣 我之前都唔覺架 但識得越耐睇到越多佢嘅缺點 例如過分自信 以為自己好靚好多人溝 個樣唔差嘅但係唔係話好靚 再加上佢成日着衫都襯到九唔搭八 之前都係我幫佢襯 你地可能覺得我一廂情願啦 但佢之前不斷同我做曖昧行為 有kiss過 拖手 等等 我以為佢同我有機啦 我肯定佢唔係因為fd所以做呢啲行為
佢係想玩我 直到最近我突然間覺得我點解要繼續比佢玩落去呢？我想忘記佢 到咗佢生日我專登冇幫佢搞 淨係係ig story po咗佢張相 點知佢竟然因為張相唔靚wts係咁屌我 真係講晒粗口果種認真屌 內容大概係話 我po張唔靚嘅相會比人cap圖 又話自己生日學校好多人都知 話自己好多人識 我心諗有人係ig po你d人咪知囉 我生日嗰陣夠因為有人po我之後有啲唔熟嘅人都同我講生日快樂啦 我係咪又要覺得我係萬人迷？佢真係好過分自信 我po佢個ac仲要係小號 真係唔明有咩問題 可能係驚張相影得唔靚溝唔到仔掛 我之前都唔信我其他fd講佢唔好果d野架 而家信晒啦！因為以上發生嘅事同埋之前發生唔開心嘅事 我決定放棄佢什至會un fd佢 我身邊啲朋友冇一個好似佢咁扮嘢 全部都係玩得既人 好想識多啲可以玩到好癲嘅fd

我覺得爆房好似好尷尬
你地會揀去時鐘

紅字笑左
ig分public同private ac到底係為咩

Private係比最fd嘅 之前public比咗好多唔識嘅人follow 費是del人

你個直女世紀級
唔明點解錫埋都可以話當係朋友
我真心想知佢地乜嘢心態

我開頭真係比佢帶住個假面具呃咗
我平時好少同fd嘈 直頭可以話無嘈過
識咗佢之後成日因為佢嘅自以為是而反面
每次我都想以後唔理佢 唔知點解永遠都做唔到 我已經忍過好多次 今次我下定決心以後唔會再搵佢 已經一個禮拜冇覆過佢Wts

做得好
呢啲人利用人地對佢嘅愛

而家對之前溝過嘅女仔好似有啲好感 但我地之前反咗面因爲佢知道咗我唔係鐘意佢而溝佢 究竟我而家應唔應該去馬試下 佢a1 直直地

唔係鐘意又溝 放過人啦

今日出銅鑼灣見到好多sheshe

忽發奇想問下大家
如果喺街見到一個你覺得好正嘅女仔
你地會唔會鼓起勇氣拎電話？

唔敢

俾啲勇氣啦

有無人睇過偽婚男女? 好睇/值得睇嗎

係街真係好難
hi你好靚 有無興趣試下搞gay？

Les到底可以點開場

前日 disney見到老sheshe 40至50歲到 手拖手 好勵志

呢個正，值得參考

點樣可以令對方唔鍾意自己
我成日好想斬纜但我見親佢喊就做唔到

幾好睇

比著我會咁既樣「 」

睇黎你真係好急

歡迎新人

個名好毒 你實冇朋友

一黎就mean新人

你家下咩色衫

咩區先

你係咪落雨都會自己笑？
歡迎

新人lm

台妹 其實好可愛
但冇興趣同任何一個有進一步發展

啲嗲音

尋尋找找 為何都找不到~~

我同女朋友都係pure 出街見到第二pair pure會好興奮

你咪有囉

我幫佢唱啫

好似狗仔見到同類咁
其實有啲pure couple真係好明顯

唔係個個都有果d死人音
正如香港唔係所有女仔都係港女一樣

我識個啲講野尬好粗獷 好妒忌

我都搵緊

等～寂寞到夜深～

感覺會forever alone

做咩咁灰呀絲打

新人留名 好想瘋狂講野

秋風起，好想食煲仔飯

睇雙方鐘唔鐘意影
我之前幾年都係得果幾張相

毒撚唔識追女

俾女女飛左
拍左年半

對上一次拍左六年

啱啱食咗
好撚好味，秋冬季節
好想瘋狂打冷打邊爐食煲仔飯

啲TB 紥住個胸好核突

你鍾意大波tb？ 真識食

唔是啊, 係大波又紥住果下好核突, 有冇人知我講乜 ?

明 但大唔大波係天生 唔好怪人啦
肥tb先嘔心

其實擺明係 she she 又要紥住個胸, 其他人又一眼睇得出, 係咪有啲 on9

咁佢地着得舒服開心咪得囉

係連登,肥婆係原罪

死罪啦屌 食到咁肥做乜Q
又臭

對唔住lor唔食野都肥

我都唔想架
我吸啖空氣都會肥

減啦 做運動 認真審視自己既飲食習慣
一定有瘦既空間

我唔鐘意

有咩工唔係做奴隸呀

絲打..你一定好fit
你幾高同咩磅數？
平時做開咩運動
我行幾步樓梯就喘晒氣
搭地鐵試過有人以為我係大肚婆讓座俾我
我坐左

大肚婆
165 呢排重左 106磅
每餐都食得好飽 但係多菜少肉兼少油少鹽
易肥 所以一有少少肚腩仔就cut宵夜
然後就好快瘦返
做運動去減肥當然最快見效
但懶既話 就從飲食方面入手先

Same here

我有試過唔小心誤會左人地係 然後個女仔比佢d朋友笑到hihi 但我係真心誤會左！唔係想笑佢

佢真係多得你唔少

哈佬各位絲打，我係巴打嚟
結咗婚兩年，最近發現咗太太係bisex，
我應該點做呀？好煩惱，應該扮無野定點？

Bi咪bi囉，重點係佢鐘意你姐
我反而好奇你煩惱嘅位係咩

無意見到佢成日上有個蝴蝶icon嘅app識女仔

咁你大獲喇巴打

所以我先煩，唔知佢純粹想識下朋友定咩

眼見好多有夫之婦一開個app
都呻同老公冇feel 繼而發現自己鐘意女人
希望你嗰個唔係

希望唔係啦，唉，
唔該晒各位絲打比我呻下

帽事既

太太之前啲愛情史有無同過女人一齊

你覺得 就算有
張巴會知道咩

hi long time no see!!

如果冇就奶野了
好奇害死貓
試過同女人一齊 真係唔想再同男人拍拖
利伸: 由heshe 變bi 再變sheshe

真係唔知，但聽過佢提過有啲frd 係tb

可能係舊相好

Hi 車輪超人

Hi 認得你

hi 車輪超人 近況如何？

件車輪手已分
因為佢又唔信我 我又唔信佢
而家呢個好乖同埋會帶我返屋企見佢屋企人
有安全感好多

原來已經發生咁多事

多事唔緊要
最緊要係好事

係前人妻
應該嚇死樓上個巴打

離咗婚 ？

時間過得真係快

離左啦
一身輕

可唔可以透露下過程

離之前發現自己鍾意女人
過左一排, 同前度愈來愈出現問題
又識左車輪
咁咪離囉
離婚係唔關車輪事, 佢冇咁勁可以左右我決定

其實我年紀唔細(比起你地...)
而家呢個... 改個名先... "偽二世祖"... 都三十幾歲
佢為左令我覺得佢對我係認真唔係玩玩下就好快帶左我返屋企食飯
佢爸爸估到, 媽媽就當我地係"好朋友" 咁囉
而我屋企人就唔知嘅, 咁短時間要我屋企人接受我離婚仲要變左les, 應該好難接受

咁你前夫有咩反應？

我冇比佢知我有女朋友呀
雖然離婚前我表明左"原來我會鍾意女仔"